香港無奇不有，竟然有學校會報警告自己學校師生

【將軍澳保良局羅氏基金中學聲言報警處理師生聯署】

據該校學生提供的資料，將軍澳保良局羅氏基金中學師生校友日前發起反逃犯條例修訂聯署，該校校長陳榮光於昨日校內早會期間表示該校學生所發起的反逃犯條例修訂聯署為虛假文書，指有個別人士遭到冒認，並表示將會報警處理。

其後校方於同日小息時段約見已參與聯署的學生，學生動源正跟進有關事件。

學生動源在此呼籲各校切勿干預學生發表對社會問題的立場之自由，否則學生動源必定會為學生們討回公道。
———
反逃犯條例修訂遊行、街站及校站學生招募！

學生動源PayPal自由定額資助：

學生動源加入表格：

校長話會報警告自己學校師生！
陳榮光

唔怕校長室隨時比學生

死教蓄

咪告囉，仲可以驗明正身

死廢老